飛機故障！李嘉欣仲未返到香港

【東網專訊】因受北海道大風雪影響，滯留喺日本足足有四日嘅大美人李嘉欣，終於回港有望喇！七點四十五分左右，李嘉欣助手KoKo話飛機返香港，佢話：「去到機場一切都好順利，排隊排咗一陣，check in冇耐就上到飛！」

點知去到晚上九點半，李嘉欣喺微博報告，佢話：「飛機故障了，但現在好像OK，還未起飛。」好多網民見到都話好擔心，希望佢哋快啲平安返到屋企！

我真係恭喜你啊

西女人真係麻煩

飛機唔故障要撘黎把撚呀

我真係恭喜你呀,派左架咁既西...西飛機過黎! 恭喜你快撚D整返好佢添呀